梅根單野算唔算證明咗democracy is a mistake？

本人支持英國皇室復辟

霉根呢隻女巫成撚日喺到妖言惑眾
燒死佢就啱啦

Democracy is a mistake
Democrats are mistakes

If you want to see the fate of democracies, look out the window

解放黑奴先係

潛咗水